全世界都睇跌，有冇人覺得聽日會升？

而家港股跟上證唔跟美股

你班共慘豬成撚日吹到97 年用唔知幾多億救香港
聽日識做啦

大沈審日來了

沈大屍老母俾狗屌

買大細實有人自己一個買另一邊

跌硬啦
分分鐘過千
升左成個月都未有過似樣d 嘅調整
跌1000第日彈千幾就牛三鳥

升我切柒煲湯派街坊

人踩人呀

留名等你飲湯

唔會大跌 but起碼100點

驚你咩

玩命

ching你由幾多點開始唱淡

咁我win硬

個股有機會唔跌

佩服

2017年

保守估計跌900點
收市跌500

你由上年十月唱淡到而家？
一張細期輸幾錢

316 升定跌
有人出78收購
宜家73左右

我就大手入，理撚得你

聽大師講啦你估美股墊住香港咩佢跌關香港咩事恆指講緊50隻成份股，除咗少數業務唔係香港其他都係香港實業。
跟中國架。

ching睇得通透

屌你 豬公

月供入貨日必升

一早知聽日會大升，係你班人生人唔生膽

睇跌啦

1月升左35%喇
仲想升
升仙就有份

利申 準備好彈藥掃平貨

如果全世界都覺得跌，重貨買熊，咁應該會升...

Ching識玩
聽日低開高走

聽日估會反彈，又嚟戲劇式升市，由紅轉綠

可以留名睇反彈

殺完牛殺熊 大戶fatfat

如果咁都做到即日大V咁呢浪應該上到42000 了

科技股一定跌到仆曬街
舜宇同瑞聲睇路

星期五見瑞聲升10蚊跟買果d......

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，港股周一開市有機會跌穿32,000點大關，股市波動將會愈來愈大，重倉投資者應考慮會否先行減磅，以控制風險。

沈振盈指出，現時港股面對數項主要的因素，包括美國十年期債息急升、美國工資增幅近八年來最大、內地股市隱憂等。

他建議，手上持股不多的投資者，可以先留意31,800至32,000點水平，會否有一個較強反彈，若反彈才去減持或做淡倉，以作對沖；若港股在上述位置反彈乏力，則或會再跌多一、兩日。

即係31800 - 32000都冇乜支持

All in bear la 二小時放

你要預失敗跌3成
成功機會達95%

由2萬2升到3萬3，升足11000，調1/3

估計會跌到29300

聽日我開市買隻熊仔，那個應該就係底來架啦，幫下大家